單車 有冇巴打有呢部摺車

普通優閒用
唔踩快車

呢部好唔好？

摺埋後可否同dyson吸塵機相比？

請俾意見

會唔會考慮Brompton

再唔係carryme都摺得細

我有 有d易仆街 要個身向前黎踩

不過細細部岩搭車好撚方便

lt版係未摺後唔可以自己企直？